<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <!-- ELECTIONS -->
  <Election>Wahl</Election>
  <ElectionGathering>Die Kolonisten versammeln sich, um einen neuen Anführer zu wählen.</ElectionGathering>
  <ElectionFinished>Die Wahl ist beendet.</ElectionFinished>
  <ElectionNoAttendees>Niemand nahm an der Wahl teil.</ElectionNoAttendees>
  <AttendingElectionDesc>Teilnahme an der Wahl</AttendingElectionDesc>
  <ElectionFail_NoAbleLeader>Versucht, eine Wahl zu starten, aber kein Kolonist ist in der Lage, ein Anführer zu sein. Denken Sie daran, dass soziale Kompetenz erforderlich ist.</ElectionFail_NoAbleLeader>
  <ElectionFail_ColonistsNotFound>Es konnte kein Kolonist gefunden werden, um die Wahl zu starten. Dies kann folgende Ursachen haben: schlafende Kolonisten, Zuweisung zu Nicht-Freude-Zeiten, Hunger oder gesundheitliche Probleme.</ElectionFail_ColonistsNotFound>
  <ElectionFail_NoDemocracy>Es wird keine Wahlen geben, weil diese Kolonie keine Demokratie ist.</ElectionFail_NoDemocracy>
  <ElectionFail_Disaster>Leader-Wahl abgesagt! Es ist etwas Schlimmes passiert.</ElectionFail_Disaster>
  <BallotDescription>Die Wahlen finden an folgenden Tagen statt: 1, 7 und 15.\nSie finden nur bei Bedarf statt.\nLetzte Wahl:</BallotDescription>
  <BallotDescriptionDisabled>An diesen Tagen finden keine Wahlen statt: 1, 7 und 15.\nSie finden nur bei Bedarf statt.\nLetzte Wahl:</BallotDescriptionDisabled>
  <EnableElections>Wahlen freigeben</EnableElections>
  <EnableElectionsDesc>Wenn diese Funktion deaktiviert ist, werden keine Wahlen durchgeführt.</EnableElectionsDesc>
  <NoColonistAbleLeader>Kein Kolonist ist in der Lage, ein Anführer zu sein.</NoColonistAbleLeader>
  <LeaderChosen>{0} wurde {1} gewählt.</LeaderChosen>
  <LeaderElected>{0} wurde {1} gewählt.</LeaderElected>
  <NewLeaderLetterTitle>Neu {0}</NewLeaderLetterTitle>
  <TimeLeftL>Verbleibende Zeit:</TimeLeftL>
  <LeaderDied>{0} {1} ist gestorben.</LeaderDied>
  <LeaderEndLetter>Führung Beendet</LeaderEndLetter>
  <LeaderEndLetterDesc>{0} ist nicht länger ein Anführer.</LeaderEndLetterDesc>
  <LeaderEndLetterArrested>Anführer verhaftet</LeaderEndLetterArrested>
  <LeaderEndLetterDescArrested>{0} ist kein Anführer mehr und wurde von rebellierenden Kolonisten verhaftet.</LeaderEndLetterDescArrested>
  <LeaderLevel>Führungsebene:</LeaderLevel>
  <AverageOpinion>Durchschnittliche Meinung über mich:</AverageOpinion>
  <TeacherUnavailable>Die Lehrkraft ist nicht verfügbar.</TeacherUnavailable>
  <TeacherUnavailableNamed>Der Lehrer, {0}, ist unverwählbar.</TeacherUnavailableNamed>
  <LessonGathering>{0} versammelt sich zu einer Unterrichtsstunde. {1} wird der Lehrer sein. Fähigkeiten im Zusammenhang:</LessonGathering>
  <MustWaitForLesson>Die Kolonie muss 24 Stunden warten, bevor sie sich zu einer neuen Unterrichtsstunde versammelt.</MustWaitForLesson>
  <NoTeacherSelected>Kein Lehrer ausgewählt. Erneuter Versuch.</NoTeacherSelected>
  <TeacherDrafted>Lehrerin wird eingezogen. Ein neuer Versuch.</TeacherDrafted>
  <TeacherDownedDead>Der Lehrer ist am Boden oder tot.</TeacherDownedDead>
  <TeacherTableReserved>Der Unterrichtstisch ist durch etwas anderes reserviert. Ich versuche es noch einmal.</TeacherTableReserved>
  <TeachingDesc>Unterricht.</TeachingDesc>
  <FinishLessonDesc>Zum Abschluss.</FinishLessonDesc>
  <WaitingDesc>Warten auf den Beginn des Unterrichts.</WaitingDesc>
  <LessonFinished>Die Lektion ist beendet.</LessonFinished>
  <SkillSet1>Züchtung, Medizin oder Tiere.</SkillSet1>
  <SkillSet2>Schießen oder Nahkampf.</SkillSet2>
  <SkillSet3>Bauwesen, Handwerk oder Kunst.</SkillSet3>
  <SkillSet4>Forschung.</SkillSet4>
  <MustHaveSkill>Die ausgewählte Lehrkraft muss mindestens das Niveau {0} in einer dieser Fähigkeiten haben:</MustHaveSkill>
  <OnlyTeachIfSkill>"Der Lehrer unterrichtet eine Fertigkeit nur, wenn die Stufe über {0} liegt. Fertigkeiten, die mit diesem Lehrer zusammenhängen:</OnlyTeachIfSkill>
  <OnlyOnePerColony>Nur eine {0} pro Kolonie erlaubt</OnlyOnePerColony>
  <Rebellion>Rebellion</Rebellion>
  <RebelLetter>Rebell!</RebelLetter>
  <RebelLetterDesc>{0} ist der Auserwählte, der den unerwünschten Anführer festnimmt. HECAP wird den Anführer festnehmen, wenn dies möglich ist.</RebelLetterDesc>
  <RebellionLetter>Rebellion!</RebellionLetter>
  <RebellionLetterDesc>{0} ist in der Kolonie verhasst und andere Kolonisten wollen, dass SEINE Führung endet.</RebellionLetterDesc>
  <UnpopularM>{0}, ein Anführer der Kolonie, wird immer unbeliebter. Wenn ER bei den anderen Kolonisten weiterhin unbeliebt ist, könnten sie eine Rebellion anzetteln, um IHN zu entmachten."</UnpopularM>
  <ResignLetterText>Ein Kolonist wendet sich an den Anführer und bittet um SEINEN Rücktritt. Wenn er annimmt, endet sein Mandat und er kann eine Zeit lang nicht gewählt werden.</ResignLetterText>
  <OnlyOnce>Diese Option wird nur einmal angeboten. Wählen Sie sorgfältig aus.</OnlyOnce>
  <Resign>Zurücktreten</Resign>
  <DontResign>Geben Sie nicht auf.</DontResign>
  <ResignationProposal>Vorschlag für einen Rücktritt</ResignationProposal>
  <LeadershipTab>Leiterschaft</LeadershipTab>
  <ChooseLeader>Wähle den Anführer, den du deinen Kolonisten aufzwingen willst, aus der Liste unten aus:</ChooseLeader>
  <NoneL>Keine</NoneL>
  <ChooseLeader_NoAbleColonists>Kein Kolonist ist in der Lage, Anführer zu sein. Sie können nicht unfähig sein, soziale Arbeit zu verrichten.</ChooseLeader_NoAbleColonists>
  <ChooseGov>Wählen Sie, welche Art von Regierung Ihre Kolonie haben wird:</ChooseGov>
  <Schedule>Zeitplan</Schedule>
  <LessonSchedule>Lektion Zeitplan</LessonSchedule>
  <ScheduleText>Weisen Sie den Leitern über die Schaltflächen unten Lehrerrollen zu.\nKlicken Sie auf die Tage, um zwischen den Lehrern zu wechseln.\nGelb bedeutet, dass ein zufälliger Leiter zugewiesen wird.</ScheduleText>
  <SeasonDays>Tage einer Saison:</SeasonDays>
  <RedTeacher>Rote Lehrerin:</RedTeacher>
  <BlueTeacher>Blaue Lehrerin:</BlueTeacher>
  <LessonStart>Lektion Start:</LessonStart>
  <IgnoreList>Ignorieren-Liste</IgnoreList>
  <IgnoreLectures>Überprüfen Sie die Kolonisten, die nicht an den Vorlesungen teilnehmen wollen:</IgnoreLectures>
  <SetDictator>Diktator einstellen</SetDictator>
  <BuildBallotBox>Bau einer Wahlurne, damit die Kolonisten Wahlen organisieren können, um neue Anführer zu wählen.</BuildBallotBox>
  <AverageOpinionAbout>Durchschnittliche Meinung über diesen Führer:</AverageOpinionAbout>
  <UnpopularLeader>WARNUNG: Dieser Anführer ist sehr unpopulär. Die Kolonisten könnten eine Rebellion anzetteln und diesen Anführer möglicherweise verhaften!</UnpopularLeader>
  <UnlikedLeader>VORSICHT: Dieser Anführer ist bei den Kolonisten nicht sehr beliebt.</UnlikedLeader>
  <Dictatorship>Diktatur</Dictatorship>
  <DictatorshipDesc>Die Kolonie wird von einem einzigen, von Ihnen gewählten Anführer regiert. Die Herrschaft endet, wenn der Diktator stirbt.</DictatorshipDesc>
  <Dictator>Diktator</Dictator>
  <Democracy>Demokratie</Democracy>
  <DemocracyDesc>Die Kolonisten werden ihre Anführer wählen. Die Amtszeit für jede Führung beträgt 1 Jahr.</DemocracyDesc>
  <Leader>Anführer</Leader>
  <ElectionsPerSeason>Wahlen pro Saison</ElectionsPerSeason>
  <SomethingBadHappenedWithElection>Beim Wahlcode ist etwas schief gelaufen. Versuchen Sie, die Anführer manuell im Dev-Modus hinzuzufügen.</SomethingBadHappenedWithElection>
  <LeaderHasStartedLesson>Ein Leiter hat eine Unterrichtsstunde auf dem Lehrplatz begonnen.</LeaderHasStartedLesson>
  <SpotIsUnavailable>Die Stelle ist nicht verfügbar.</SpotIsUnavailable>
  <ON>ON</ON>
  <OFF>AUS</OFF>
  <GovernmentTypes>Regierungstypen</GovernmentTypes>
  <PerSeason>Pro Saison</PerSeason>
  <ElectionFrequency>Wahlfrequenz</ElectionFrequency>
  <ChooseIgnorePawns>Wählen Sie Bauern ignorieren</ChooseIgnorePawns>
  <ChooseIgnorePawnsOK>Die Schaltfläche "OK" für die Auswahl wird ignoriert.</ChooseIgnorePawnsOK>
  <RemoveFromIgnore>Bauer von der Ignorieren-Liste entfernen: {0}</RemoveFromIgnore>
  <AddingToIgnore>Bauer zur Ignorieren-Liste hinzufügen: {0}</AddingToIgnore>
  <PawnNameDebug>Pfandname: {0}, VAL = {1}</PawnNameDebug>
  <NoSafeSpotElection>Es konnte kein geeigneter sicherer Ort für die Wahl gefunden werden.</NoSafeSpotElection>
  <BuffSettingText>Fügt Buffs für medizinische Operationen und Verhandlungen hinzu, wenn ausgeschaltet.</BuffSettingText>
  <ScientistPsychicSensitivity>Wissenschaftlerin Psychische Sensibilität</ScientistPsychicSensitivity>
  <ScientistLeaderPsychicSensitivity>Wissenschaftsführer Psycic Sensitivity</ScientistLeaderPsychicSensitivity>
  <GovTypeFaq>FAQ:
 - Wie wechsle ich den Regierungstyp?
     -> Rufen Sie den Entwicklungsmodus auf, und gehen Sie zum Menü "Führung" am unteren Rand des Bildschirms.
	    des Bildschirms. Von dort aus werden Sie sehen, dass es mehrere neue Schaltflächen gibt"
	    mit dem vorangestellten DEV. Wählen Sie einfach die Schaltfläche mit der Aufschrift Führungstyp zurücksetzen.
		
 - Meine Kolonisten versammeln sich für die Wahlen, aber sie wählen nicht, was ist da los?
    -> Wenn ein Kolonist während der Wahlen von einer Aufgabe zur anderen wechselt, verlässt er die Aufgabe.
       wechseln muss, lässt er die laufende Wahl aus und geht nicht wählen. Es hilft, den
       Arbeitsplan so einzustellen, dass er während der Wahlen beliebig ist.
 - Wie ändere ich die Wahlhäufigkeit?
     -> Wenn Sie Ihren Führungstyp festlegen, können Sie in einem Optionsmenü auswählen, ob die Wahlen einmal, zweimal oder dreimal pro Saison stattfinden sollen.
	 
Wenn ihr irgendwelche Probleme habt, kommentiert auf der Steam-Workshop-Seite und ich werde mein Bestes tun, um sie zu lösen!
 - McKay</GovTypeFaq>
  <!-- LEADERSHIP -->
  <!-- TEACHING -->
  <!-- BUILDINGS -->
  <!-- INCIDENTS -->
  <!-- DIALOGS -->
  <!-- GOV TYPES -->
</LanguageData>
